相遇相知相愛 真係好幸運

突然係到諗
兩個人能夠係人海中相遇 再相知同相愛真係一件好幸運嘅事
要遇到對方已經唔係一件容易嘅事
然後要大家都對對方有好感有興趣
大家都係對方心目中想搵到嘅人
有晒天時地利人和先有機會係埋一齊
有時都係到諗 究竟係要有幾幸運先可以擁有身邊嘅另一半
所以大家要珍惜依家拖住個個佢呀

今日行行下返屋企都突然諗起 相遇相知相愛呢句 諗起同前度由相識開始到分手嘅回憶 有另一半嘅真係好好珍惜

係🥳